各位晚安 祝夢見女神

好！承你貴言

你意思係夢見欣宜？